鄺神霸氣衝去裝甲車前面 怒屌指揮官幫手足散水

[url]

蜀中無大將，萬千星輝頒獎典禮2019即時討論區4

#4 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

樓主條睇tvb 嘅垃圾

想嫁俾佢

【跪求】twitter要人！今日集會好多外媒有報，但無人推！

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

戰神咁既款

有612胡志偉feel

好想出嚟。

可惜一開始消息唔流通同驚得滯，好多人搭黨鐵走左/ 留係畢打

我expect全部泛民議員都要咁做

留名等睇有人又留言話
泛民其他人呢?

老泛民要多啲火，而家得班後生出力

鄺神

係得胡志偉
果幕我對佢改觀哂

佢之後訓左幾耐

起左個頭就留番比班細既做啦

年紀大, 應該好傷

我都覺
「我要見指揮官」真係好撚型

指揮官白警幫手足散水都要比人屌？

而家d 集會
只係見鄺神、許志fung

其他飯民訓晒覺.....

成日諗點解班狗射tg有泛民幫手足擋 手足扔火魔冇建制幫狗擋住 唔係話要同心協力止暴制亂咩

乜鳩野幫手足散水 唔好講錯
佢只係去監察班狗仔 無其他諗法

記住圖中右上隻警甴

再睇埋呢條片入面理直氣壯講歪理既警甴

佢成日係現場，不過少係最前

睇live 見到

通常係中後 見過佢幾次

推

好撚型

嘩屌 鄺神

好心佢地脫離白鴿

當日得佢一個行到咁前
得個廢口罩
D tg係隔離爆開都唔郁

唔好睇咁多直播就見到佢
九龍東每次戰場佢都有出現
得個3M口罩 非常低調

手足唔該真係個個alert少少行快少少啦 唔係成日都有鄺神幫-.-

各有各做啦

分化？
唔見你問建制去咗邊？

你是咪誤解咗個標題？

後生先有火
所以老鬼唔退唔得

咪撚咁高要求啦
大把其他人更加值你去講啦

熱狗：話知你胡志偉定鄺俊宇
兩個都係人血饅頭

有聲
唉 612好似過左冇耐咁

其他做左乜？

真係未見過議員走咁前

型撚到呢
下屆垃圾會佢如果選唔到，
我罰自己每日三次對淋病張相打飛機，
打足4年

公民黨去晒邊

其實好多議員都上過前線
不過係冇人影（影到分分鐘又話佢做show）

Lm

有真係去過既都知好多人有做野啦
低調又屌 高調又話拎光環

期侍deadbody係水砲車前面找數

呢d先係over my dead body

好想嫁比佢

係囉

推 黑警死全家

我想關心下佢年紀咁大，食左粒彈要幾耐好返姐。

唔關我事

服用多啲毒果立場 跟貼啲
唔好做伸手黨

Dead左

愈黎愈憎deadbody，前線唔見影都由佢
但佢up得出信任法治，就唔該係法治方面入手搞，各有各做
但佢講完之後又唔撚著手法治，咁姐係點撚樣

咪喺
胡仔幾多歲啊

遮打花園圍死晒驚都正常，嗰邊嗰啲應該都冇諗過打

其實鄺仔不如另組新政黨啦

我都唔中意deadbody但佢都好似有幫手跟進case

黃碧雲寫緊揮春

鄺囝

黃碧雲捉鬼

劉慧卿上bbc割勇武
不過點都好呢單野係好好波
係讚就要讚

講唔出定諗唔到？你做啲野有用一定有人記得

Push

我係熱狗教練，泛民其他人呢?

型到

真係點做都錯

做得好咪讚囉
四方西,deadbody 個啲
一個就無哂政治能量,一個起碼知柒唔出聲低調做野
唔使特登鞭佢地嘅

民主派

留名睇鄺神出post : 鄺仔霸氣K.O鋭武

，

係唔撚係都拎住支槍對住市民

好擔心鄺神出事 咁樣唔得幾次

我唔明點解法治比政府同恐怖分子破壞到呢個地步都可以唔做野 淨係跟進case唔夠
邊跟得哂啫 班狗濫捕濫告

用時間同精力說服國際講香港法治已崩壞
個作用會大過跟進case好多
佢幾時先肯相信香港已無法治精神
完全偏頗政權

國際專家指出警甴有7成行動屬違法
無一個有事 開槍 揸車撞示威者 有哂片架
踩頭 享受迷戀使用暴力
上法庭個個恐怖分子都係得代號
名都無 又無pass 行動代號求其作
示威者開全名 年齡 職業 差未開埋身分證號碼咋
告人無文件 又錯呢樣果樣 一係坐左幾十日最後唔告

法治 治緊邊個

真係睇得出發自內心唔係做show

屌你地係咪排過架
我以為睇緊trailer,型到

一戰成名

講真有議員拖緊時間仲有人慢慢行同食花生果D係咩心態?
唔係次次咁好彩

佢同民主黨格格不入
一係等班老嘅退落嚟佢要改革下

仲有地鐵果單閪court印章呢

根本有落場就知雖然仲有改善空間，但係班泛民真係已經變咗好多
咁你就知到今時今日仲瘋狂狙擊佢地嘅到底係咩人啦

咁嘅鏡頭
咁嘅氣勢
拍戲咁款

拍得住人地韓國嗰陣啲革命烈士 無裝都向前衝

論法治 (1) 法治現實

叫佢認法治已死即係打爛自己飯碗

等班老嘢退落嚟都唔知要等幾耐，而且我覺得長此落去，鄺仔俾班老嘢同化係指日可待

要多啲 得鄺神一個唔夠

垃撚圾識唔識做差人㗎？做爛仔就似啲， 學下台灣警察啦

推！

入面啲留言

好壓場

樓主請置頂 裝甲車人

鄺仔

蟲泰係鍵盤勇武緊

我淨係夢見過onq一次
係7月21上環

不服來辯，最新藍店：燈塔 （附多link多證據同欣師）

求推

P牌照推

出現了

借位
[2020主線任務] 用人權法為武器爭取普選立法會+輸打贏要戰術

今日集會被腰斬，需要你用Twitter推上世界！

TG：Twitter文宣組
Link：@twitter4HK

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

鄺神怒屌指揮官阻撚住手足散水 睇清楚啲

咁又係
不過講真而家邊有時間組黨
真議員係勁多嘢做

想問成日屌泛民個班分化撚有咩回應
許智勇同鄺神夠膽值前線你地呢?

型撚到呢

我男神

Adore

跟進case只會被警狗牽住鼻子走
濫捕違反基本法、唔show委任證違反警例、有哂片證明警狗多次插贓嫁禍所以其證供不可信 等等，全部可以成功入稟就可以apply for all，佢相信法治就係要做呢d野
時間有限，逐單逐單拆，拆撚到幾時?

你無留意人,就當人訓撚左

佢同許智峯都好勇

白頭佬真係唔死冇用
累人累物

就算佢係做show，肯做到咁我都respect

點秤好過啲冷氣多多聲啦

和理非就係要咁榜樣

中肯！

認同
次次有人嗌行快d嗌到聲沙
有d撚樣就手拖手慢慢行
唔諗後面d人

又黎造神

鄺神、許勇武

有冇咁撚型呀

下次要share fb 片唔該你剷走 "?" 後面嗰抽嘢，可能查得返你係邊個。

我不嬲唔鍾意熱狗 但今次真係要講公道說話 佢同射撚滿都成日係現場 只係好低調

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

濕撚左...佢額頭
想幫佢抹汗

推呢個

好L型

型到爆炸

巫EE 應該跑唔郁

我只會睇唔起一個人，就係陳雲，咁耐淨係見佢會去冇事發生嘅新城市，冇落場都算，成日歪理洗鳩人腦

鄺神勇武
真心為香港人付出

呢條友除咗鳩屌同鳩噏散播失敗主義外根本冇建樹 仲要咁撚多痴線佬當佢神咁拜

仲記得我6月9冇去到好內疚
以為錯過左香港最重要既一日
點知所有野都係岩岩開始

Wow

早期佢城邦論述係有啲料到
算係本土派其中一個啟蒙者
可惜被權力蒙蔽 自恃有啲信徒就想做本土大台
輸咗立法會之後更加嚴重 不斷狙擊自己友

612當日日咁和平 無諗過比人射
走果陣經地鐵都無諗過太子會發生咁大單野

全部都係由班狗開始先

散水就行快兩步啦

屌你型撚到

我69係第一次遊行
果日仲以為訓醒就會冇事

鄺神真係好有氣勢

respect

好型

屌，出錯標題，邊有幫手足散水

成個裝甲車係前面 好恐佈嫁
鄺囝 許志峯有咩事都跑得下
胡志偉話晒幾十歲 唔上最前都理解既
呢半年對民主黨都改觀唔少 係黃碧雲

係 黑警試圖濫捕和平集會市民，引起恐慌，佢阻止黑警暴行

其實冇偏袒，係政府override左個system
冇人落到警察charge,system 想做野都做唔到

黃碧雲做監警委員時發言好有質素的

民主黨係何俊仁條廢老完全唔化

成日出黎又話人搶光環
其實做議員都好難滿足哂所有人

老嗰班食兩粒tg就入廠維修㗎啦

有個議員喺前面爭取緊時間 啲人都仲係慢慢行

記得佢之前上過外國電視訪問
其實英文咁好應該全力幫手打國際戰線啦屌

勇嘅主要都係白鴿 許勇 鄺神 主席
公民袋爭氣啦

［行 動］1.12 1.19 都 活 集 會 同 大 遊 行 - 分享自 LIHKG 討論區

一來拘捕嗰邊偏頗
二來底層法院啲裁判官真係呢...就算唔係紅，至少都係「極度保守」

鄺囝

I love you

鄺仔無裝都咁勇

d人仲散步

嗰陣一定好辛苦

有冇人留意到狗嫂上面隻奇改裝槍,兩把綁埋一齊用?
即係佢預左掃射式咁對平民開槍

和平集會又走去搞9人，成班撚樣無人性

似係4個彈匣痴埋一齊，speed reload

其實協助和平集會人士離開都係好合理

佢比人打過幾鑊，重有花朵叫 "鐵頭何"

多謝鄺神

但係裁判官既判決明顯偏幫政府

鄺神型到呢

有險可守 香港總有法治byAL

痴撚線 好撚型

型撚到

佢無幫人散水，咪亂up, 佢係反警暴同阻止警察唔合理嘅行為

分化撚又輸

希望各位議員都可以行出多幾步

推 CLS

Fk hkp

嗰陣睇到真係喊咗

嗰陣繼「你唔死都冇用呀八婆」之後真心覺得佢白鴿變麻鷹

中文攞u？

勇到啊！勁！

啲和理非仲慢慢行 可唔可以行快幾步 shopping咩

要認真改善

火化埋

[Twitter要人！] Luke de Pulford正跟進英領事件

大家都係手足

有進步
係要表揚下

完全估唔到走得最前嘅議員係民主黨

行快少少

poly個役根本同呢張圖一樣

救樓主老母

什麼時候可以港警死全家？

民主派代表 民主黨主席 都被黑警當無到
根本係 幾撚大單 即係證明 香港警權蓋哂天 毫無民主
根本第一日就可以煲大到頂 現屆議會 既派系主席 議員都咁 根本政府已經可以直接報廢⋯⋯⋯⋯⋯ 點解要縮返後？

公民黨班大狀12.8仲喺hysan出面唱歌講笑口號都唔識嗌cls 以為嘉年華

趙子龍
單騎救手足

恕屌指揮官，幫手足散水
幫你加埋標點符號ok？

佢同許智勇都企到最前

拒絕消費最易最安全傷到春袋
請各手足停止非必要消費，
要買嘢可以上外國網買或黃鋪
短期內一定會有因貴租出現執粒潮
最重要係各商戶都要交稅比政楽

(和理非全面升級)星期五，日0消費！

唔好只係星期五，日
一於一星期七日拒絕消費

集氣
以後邊個想屌人、互屌、對自己人有不滿，就望住呢堆相

【催淚慎入 I 少量圖】警甴屠城罪行GIF (6.12-11.12)

鄺俊宇所做根本熱狗

右上角條撚樣咪係當日612 係金鐘查細路果隻狗LOR

係，例如蟲泰，仲有佢大佬光頭達

所以就坐係到等死？
地鐵如果係隧道入面唔撚郁到
都有個膠槌比你扑窗透氣啦
你依加就係話地鐵唔撚郁，冇野做到，坐曬係到

劉慧卿真係垃圾黎 退休啦 唔與時並進 思想落後

CLS

你有落場咪會見到佢囉

其實咁樣算唔算夠料落charge?

鄺生得廣個大聲公 咁先佩服佢

鄺神係最高質既男人

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠
27 號又到期, 仲差約 17028

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會